連仔可唔可以整招積豬sticker?

想係whatsapp用

整左啦

係啵 thx ching

第一: 唔好狗屎垃圾post都開係時事台
第二: 你可以開係站務台

有冇高清版？

有無TG 版？